操普通話教大生民主牆貼標語 促嚴懲惡徒

香港教育大學民主牆先後有人張貼奚落教育局副局長蔡若蓮喪子標語，以及冒犯劉曉波夫婦的字句。一群操普通話、自稱是教育大學的學生，今午(11日)到民主牆張貼標語字句「支持學校徹查追責」及「還我教大清譽」。

約10名學生早上11時在教大中央廣場不斷高叫口號：「嚴懲冷血惡徒。」他們指，反對學生會包庇惡徒，支持學校徹查及追究責任，並須予以嚴懲。他們又在場派發傳單及呼籲拒絕被學生會代表的學生聯署簽名支持。

靚助攻

我睇到追債

快D追邊個放CCTV片！！

冷血？究竟係邊個害死劉曉波、禁錮劉霞？

多謝支持政治犯

幫佢地加"屠城負任"四個字係

追究中國人共產黨

妹仔大過主人婆

班支那人黎到香港學人講法治, 講民主, 講自由, 講公投

nice pass

自古以來 全宇宙都係支那人領土
要攪清楚誰是中央 誰是地方

成班友都想笠水，你班友神助攻又想燒多次

咪搵人再貼上去遮住佢囉

同仁良過唔去

人地係咪想查邊條粉皮放CCTV出去